[工傷專家] 警員遭咬斷指 經10小時手術駁回

昨日沙田反修例遊行後，警員與示威者在新城市廣場混戰，其中一名警長在拘捕一名港大畢業生時遇反抗，他一隻手指被咬斷一截。雖然手指已駁回，但仍須觀察數周才知是否成功。晚上有9名男女到威爾斯親王醫院骨科病房探望警長。

昨晚在新城市廣場多名防暴警員與示威者發生激烈衝突，一名警長拘捕示威者時，糾纏間疑遭對方咬斷右手無名指一截手指。被咬斷手指警長在威爾斯親王醫院留醫。據悉，他年逾50歲，入職警隊26年，任職警長，原駐守新界南總區刑事部，較早前被借調到警總工作。警長斷指經10小時手術駁回，但仍須觀察數周才知是否成功。其上司往醫院探望後，指警長心情失落。

而涉咬斷警長手指男子為港大畢業生，他涉襲警、傷人及拒絕出示身份證被捕。港大發言人證實，一名港大畢業生在昨晚新城市廣場衝突中被補，他已獲律師提供法律意見。

警方及醫管局表示，昨晚衝突中共有逾40人被捕，28人受傷，其中2人一度危殆，經治療後仍有7人留醫，其中2男子情況嚴重。

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

好失望

仆街 踢波無左粒lin搵唔到 呢條黑警斷狗爪又比佢搵到番

年逾50歲 上場 我懷疑D 高層係想推D 低層死